---
title: Translations:Carta Orgánica/22/es
layout: post
categories: []
---

-   Las personas a que se refiere el artículo 24 de la Ley 23.298.
-   Los condenados por delitos electorales.
-   Los sancionados por actos de fraude electoral en los comicios
    internos del Partido.
-   Los que tengan alguna condena por crímenes de lesa humanidad o hayan
    participado en algún gobierno de facto.
-   Los que hubieren incurrido o incurrieren en violaciones de los
    derechos humanos.
-   Los que hubieren incurrido o incurrieren en violaciones de los
    Principios Fundacionales Piratas.
-   Los que fueren expulsados del Partido conforme a las disposiciones
    de la presente Carta Orgánica.
